消息：老人院再錄得至少4宗初步確診 或為院舍職員

晚上，院舍的院友及員工被安排送到位於薄扶林的香港傷健協會賽馬會傷健營進行隔離。截至晚上11時，有4名港泰護老中心院友被送院。

此外，據悉，本港錄得最少4名老人院舍職員初步確診。

老人院群組

全民免疫算啦不如

好撚得人驚

院舍職員通常藍 正

【23:10】據了解，有四名護老院員工確診，當中至少兩人是慈雲山港泰護老中心職員。

係咪有人食過粥

老人院個d 呀伯呀婆 邊個照顧

另外截至晚上11時，有4名港泰護老中心院友被送院

政府準備cut cost?

安老院群組終於出現

===
7月11、12，初選見

柒婆：睇你地班香港人今次點走

btw，係咪應該揾人驗下政府或者親中機構派既口罩，有小小擔心可能加左料

員工都中咁多
班老人家今次GG了

睇live話有阿婆送出黎個時 冇戴口罩

邊到有live睇

其實而家好多照顧員係炒散，
只係負責餵飯，一日內走幾間院舍。

相信政府 唔怕💪🏻💪🏻💪🏻

新隔離地點

之前做嘢經過啲舊區老人院
四月頭香港最嚴重嗰時職員又好啲老人家又好無一個帶口罩
重要坐哂室外吹水 口沬橫飛
而家先係老人院爆真係算好彩

睇電視見到護老院notice 寫武漢肺炎仲要寫咗兩次
通告黃色底

好多支那新移民護士考完牌ha唔收去做。

垃圾廢佬 口罩都戴得衰過人？

心諗今次未必好似年初咁好彩
立會放埋暑假
政府隨時懶懶行
就算派咗一萬都唔知要預幾多嚟做帛金

啲老人唔帶口罩。。。。

社區大爆發

唔洗投票

啲老人基本上可以話中哂

on9

餐廳群組 學校群組 診所群組

得啦得啦，五毛，乜柒都藍，得你個頭青

連登仔都通常藍
全世界都藍

幾時到門常開群組

蛋蛋俱樂部

咁又係事實
D阿姐10個有9個新移民
藍到仆街
但高層一半半啦

放心 立法會投票果陣就會沖晒出黎

啲老人呢個年紀一定會死

黎緊立會選舉會唔會有一車車鐵票？

屌 搞呢壇野由4點搞到而家都未搞掂 咩菌都出哂黎啦 屌

外國死咁多都係因為老人院爆

變種武肺傳染力 係SARS 100倍

星期一公佈咗大事之後就突然爆
有一種集中營叫隔離營

幾時先有政府高官群組

保皇黨會唔會嚇到瀨屎
之前老人院種埋啲票
仲打算用掌心雷架嘛

到底點傳染到？

其實係咪成街都係病毒？ 同解封後個時間太巧合

送終群組
粥君群組

boomer remover

其實要諗下係點帶入去
保程黨最鍾意探老人院買票

有死亡證不能投票 是歧視長者

無錯, 呢個風向要吹,
正如政府話係71聚人先爆一樣

慈雲山廢老區無喇

變撚咗種LA!講撚咗行完地球一圈就返來!

但同時慈雲山都好黃呢
中招老人院附近好多黃店架

食唔晒倒落去一齊煲

又唔算好近嘅

新增國安公署群組

藍屍：
天氣熱病毒就會自然消失
尾國老唔戴口罩點同支那人
支那人文化最好所以個八萬幾人
仲可以同支那搞QR健康碼

藍屍：有國安法唔驚

老人院係親共派票倉喎
D廢老死晒咪……

想封關？

死咗都會翻生9月投建制
所以信政府唔怕

落地府投保皇黨

食過夜粥

薄扶林個營終於要用喇

岩岩深夜去士多買野飲經過
兩架救護 一架唔知乜鬼醫護局巴士 一架POPO狗車
好似幾大獲
利申 琴日係佢對面街飲完早茶黎

做左咁撚多野 其實到最後一樣比柒婆條仆街累死 一樣染病